### Id

### Función: 

### Descripción

### Precondición

### Poscondición

### Relaciones con otros UseCases

### Garantía de fallo

### Prioridad (baja - intermedia - alta)

### Requirimientos no funcionales - Requisitos especiales